英國人中完武肺好唔番

英文片放國際台 費時外面睇唔明

啲人中招之後 好長時間都無好番
有各種後遺症
仲要係後生仔

Roger that

12月有疫苗啦1月尾過唔怕啦

其實係因為呢到唔會送你去醫院醫，留係屋企自行隔離飲多啲水

下亞厘畢道擺明係分身Account，如果唔係點解佢嘅reply 標點符號、括號、space-bar都同其他人一模一樣？

英國疫苗死咗個人喎Ching

英國人可以打美國PFE /Modena/疫苗㗎吓話！

同男人叫女人飲多啲暖水有咩分別

因為隻毒針對鬼佬基因，西人易重症難斷尾

針對鬼佬智商多啲，有啲人仲覺得武肺係騙局

大把球星好番又唔撚講
痴鳩線

英國中80幾萬人康復者得6 7千人，多數係啲有錢人自己出錢去醫自己，一係真係身體好好

好番6千幾人咁其他人發生咩事

其實我都好想知咩事
不過我有兩個fd 係london中咗招聯絡nhs 係叫佢地留係屋企多啲飲水唔好去醫院同公眾地方

即係大量人乜事都冇
係屋企坐下就好番晒囉

都有機會可能冇公佈掛，但係佢地就番唔到香港
陽性唔俾上機